{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72588&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주포니제주"
    },
    "text": "朝天邑サムダス村に位置する草原ビュー、馬ビューペンションです。 ここでは漢拏山が見え、サングンブリ、サリョナ森の道、漢拏山などの済州の有名観光地を楽しむことができます。漢拏山国立公園までは26分の距離に位置しています。入室は6:00で、退室は22:00以降に可能です。無料Wi-Fiと駐車場があり、ペンションには洗濯機、脱水機、電子レンジ、基本調味料が完備されています。 また、バーベキュー施設もあり、20,000ウォンでレンタル可能です。客室内では肉類、揚げ物、魚類を調理することができず、ペットの出入りと未成年者の個人利用はできません。火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。情報は変動することがあります。 また、繁忙期には料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは朝天邑サムダス村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションからは何が見えますか？",
            "answer": "このペンションからは漢拏山が見えます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはサングンブリ、サリョナ森の道、漢拏山などの済州の有名観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時から、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fi、駐車場、洗濯機、脱水機、電子レンジ、基本調味料が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。20,000ウォンでレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理できるものはありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、揚げ物、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の個人利用はできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は利用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 405
    }
}